[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區III

29/3 馬PO精選
1.葵涌精英(phone in)
2.機臣 (新力必)
3.行星夢 (蝦)
4.都市神話(貓)
5.團結力量 (金仔)
6.至尊高陞 (切柒)
7.辣臣（bogo)
8.美麗標緻(Win神)
9.健快聯盟（Grealish)
10.錶之智能（睇書）

新人留名

精選發大財

繼續狙擊

係 乜都唔識

新力必 除左開post 識乜撚

躝啦 垃圾

識食粉果囉

垃圾

粉果控 必狗

我以為你又狙擊邊個
原來句嘢隻蝦講嘅

必狗

寶高蛇係香討叫乜野名

好似冇開acc

高寶

天外有天

寶高咪洗版

真係唔明牙拉走去跑隻明駿之星

天叔

幾時死

廢佬天

告仔3隻馬都唔俾佢

天叔好似好多人識咁

味屈 我版主黎

激賞都係搏果鋪泥
冇喇
最多係搶場場精彩既姐

你都係

就算拎激賞跑都唔難

福蛇又比料

跑完尾場未夠24小時就第3個PO

姨丈要牌仔減磅幫下手
場場精綵俾契弟方便契哥隨時拎返
何已完嗰隻佢可以跑

賽馬年輕化

呢幾日應該爆得仲快
睇寶高狙擊必蛇同隻蝦有排笑

挑戰十個POST

嘩 韋小寶今場好好跑喎

信唔信狙擊你

我冇狙wo

十個post覓腸出雙糧

你買就第2啦

佢唔post新聞

必蛇

Lm

第4

原來連仔出糧比覓腸

都有place收

大金庫影贏韋小寶.jpg

明駿>>>激賞啦

大金庫影相.jpg @張基

韋小寶！

高寶蛇J擊list:
廢必
廢蝦
廢福

哎呀點解會咁架

理性討論

唔買韋小寶 我都唔知買咩
好彩都有份開

派未

好似之前有個巴打叫輸古力
又係俾寶蛇係咁jer

買行星夢收息好過

好彩大金庫唔係度,呢場咁快步速分分鐘佢又後上掃晒

明駿之星三班谷草料過黎搞笑

佢琴日買利國騎王 贏左3win就gel
差d輸 嚇撚到佢標尿

你夠入馬post搞笑啦

雷西又係on9既
隻野三班個陣唔搶

減夠分咪又過返谷草

講馬先講第一場
Kwai Chung

韋小寶> 激賞 最合拍

嗰場輸啲運
終點線前後一步都好似係小寶贏
呢啲馬都幾忠心 點都追一段

純粹好奇
佢個名唔入馬post入咩？

好心抖下啦 都唔知做咩跑上場1000

搶口到

太銳

賽狗

講開忠心
以前Paul so隻天笑又係冇得頂

飲食台

我安田紀念冠軍笑下D狗餅又唔得

儲多陣仲好
隻馬上1200又縮返1000 擺明慢腳咗

忠心鐵馬 一定係阿蔡果隻

lm

都預贏唔到

利物浦穩執英超盃耳...利之喜縮程又穩執頭馬？

家陣英超聯賽榜，利物浦有成82分喺手，比第二位57分嘅曼城，足足多25分，本來可能踢多幾場利記已經可以首捧英超冠軍，但弊在現時新冠肺炎搞到全球球賽停擺，英超都冇例外，據聞要6月1先至重開，所以利物浦球迷等呢個盃等咗卅十年...都仍然要再等落去呀...慘到冇朋友...

不過唔緊要喇，未拎到英超獎座，不如贏場馬頂住檔先，事關周日頭場由一班利記粉絲合股嘅「利之喜」，前仗先在五班千六贏完，計級數卡士，今次隔一仗回氣後縮程落千四，真係好大機會贏第二鋪，今期仲有個5檔幫手，利記Fans真係唔好錯過佢呀~

6隻馬跑包尾，某馬評家6隻揀4隻都唔中Q

其實叫返靚蝦王咪好囉
後面加個旺字真係有啲似狗名

Welcome back

做野狗

驌龍？桃花心？獅子花？鈦金剛？

乜佢有份跑咩？
駿馬名駒嗰場？

唔怪得天笑呢場無影

我老死最愛既盈彩繽紛

@當家精選

有無人覺得點心黎講 粉果真係好低質

幫大家反映左意見了

心靈相通

呢隻超勁

底出富貴金龍

我老死既馬

1001

WINX

改寫了劇情 無言地漂泊

勇敢小子 川河勁駒

跑打比 散了 小子

織髮佬

咩事post3

超順暢點睇

勁多馬PO核心

呢個真呀
根本文明社會全部推崇原型食物
係香港咁撚on9 仲成日一盅兩件

我等飲食台撐粉果既巴打屌到你地縮番入黎

我都原型賭博

原來賢仔wp軍炮

好似得你唔支持

最緊要潮洲辣椒油 即刻流口水

方蛇咪食粉果食到棚牙咁

有錢賭馬冇錢整牙

好難食
個皮唔似蝦餃咁正
啲涵又奇奇怪怪
完全就係點心界毒L

食瑪仔妹下妹下得喇

腎仔連場失手

一廂情願

乜都可以慳
賭錢就唔可以慳
呢樣野18歲生日果日就已經知

顧嘉輝肥仔威威贏返哂

腎唔知又冇幾多條頭髮

收到風莎拉成日mon post，但你哋成日屌佢

勁中Q

有錢買杯飲奶茶睇晨操

整容閪 幫何妖含啦

win神ho屌小器鬼都唔屌莎拉

莎拉幾靚呀 對比o仔

正式宣佈 KITTY 馬圈第一美女
張美必世二

冇相點比

粉果係我飛佛 可以自己食一籠！

Sabrina屌打kitty啦

張美必一定世一

飲食台成個台摺撚左佢啦
咁既垃圾都擺入口

見到啲人係度認真討論粉果覺得好好笑

十個有九個話落左辣油係幾正

笑撚死

粉果雖然唔係最好食，
但飲茶無粉果，好似差咁d野

#50
港獨的美食家
• 44s
粉果雖然唔係最好食，
但飲茶無粉果，好似差咁d野

孤獨的評馬家方蛇條片

下次開POST 講活仔

食辣油咪得囉咁
屎加辣油都正喇

用啲辣油去掩飾粉果裡面九唔搭八既味道

哎呀！

拿蛇最識食
成日叫雞札

屌 笑到抽筋 冷靜下先

活仔比狗食
要開係寵物台

必蛇成日去食

連登好多廢老

Kitty

開膠PO感覺係咪好正

粉果真係比狗食

必蛇係狗嘛

【大摩又想底出？】郭能騎呢隻臣系 一定冷！

「臣」系掌陀人李海元先生，近排手風唔錯呀，先有「辣臣」打吡日爆43倍同三戰無敵馬「福逸」埋Q，到剛剛夜賽，再有「壽臣」在潘頓及1檔配合下，取得今季第三捷，唔使講馬場一定係跟紅頂白，今次周日呢件粉紅底色綵衣，梗要再追呀，第七場跑三班直路賽的「辣臣」，隔一周匆出戰意極濃，由波健士改配田泰安當然要再跟進，但其實第二場出戰四班2000米的「機臣」，都係山雨欲來，前一仗佢先在三班敗於「喜勝勁駒」三乘半得第5，到剛戰62分谷草跑包尾，求仁得仁減埋嗰兩分，今次終於落到四班了，用近排手風極順的郭能，大摩有心益Ironman呀，同場另一匹摩廐「高瞻遠矚」用雷神必熱，尚有「精彩千里」食咗兩W飽到嘔，呢匹「機臣」最冷但一定係副車？邊個話架？

咪撚玩
飲食台大把活仔死忠

呢度都好撚多

非膠

拿蛇藍絲黎

屌你真係上熱門

佢警黎

拉啦

智障

唉屌拿蛇

拉

cls

蔡約翰以前有隻深藍色綵衣同深藍色帽
馬名兩隻字
鐵馬黎，長期不勝有位
有無核心馬迷記得

出撚哂醜

一陣又被人鞭

冇撚哂面 唉

邊撚個開垃圾PO

馬po來講都算丟架

你地搞事 我問飲食台巴打你地騎劫

好似唔係國寶

大概咩年代

食咗幾個負皮

勁高手就記得

好撚活躍

咁益佢？

真係高手? 深藍衫深藍帽

果個年代呀菜仲係用緊韋達
搵極搵唔到果系馬綵衣

Win神ho

佢個樣好假喎

講咗無棍

又諗起必蛇喺檯底⋯

年輕馬迷想知點解潘頓同神仙無乜交收

Photo

戰利品

高手印象中唔算好鐵馬

kitty唔撚假

廢必

你是咪有份

全部呢個POST D人負你
飲食台好撚多粉果打手

冇

sabrina又肥又矮

都係郭少明啱你

即係你有份啦

搽住化妝品 屌郭生

熱門全部藍絲 無人拉

飲食台D人除左辣油仲識乜

點解win神見到女就踏
男人就話幾型？

Gay囉

日日呃撚含

垃圾post好活躍

最能憎食熟花生

烽蛇分身

係咪衰呢開膠PO

不知幾好食，塊皮先正

D餡用黎調味，一向淨係食皮

真係乜都點啲辣油

屌你個個都唔用不推文

仆街蝦

馬PO出征

怕咩

必蛇起飛腳屌打

陣間CCTAI啲人入嚟

呢個post都過左4份1

又唔見馬po上到熱門

成個熱門都係粉果 點心 POST
係咪想輸

要靠賭波馬了

勁高手
係三隻字唔好意思

曾經後生的時候...
我的想法同樓主一樣

粉果呢種食物，永遠係老一輩姨媽姑姐係酒樓先會點的野...
粉果，呢個名，直頭係廢老、呀嬋、樓下捉棋呀伯的代名詞

但當人大左，係某個時空交錯、機緣巧合的場景，你試食左一口粉果，你就會發覺，原來粉果係咁有深度。

炒熟左的花生同香菇，係煙un 的粉皮底下，齒頰留香。
高質的粉果，更一定有韭菜同芫荽，呢兩種成年人先識得欣賞的食物。

曾經有位廢老講過：
「30歲以前不相信社會主義是沒出息，40歲後你還相信社會主義，你就是沒見識。」

而我就覺得...
「30歲以前食粉果是沒品味，40歲後你還不食粉果，你就是沒品味。」

早著都未有已經推爆一個

屌柒cctai班弱智狗

已經推爆兩個

CLS

服了

"我屌哂你地老母 係咪當手足係condom"

荷花福星試閘又唔慢架喎

夏威夷個閘

休息咁耐應該可以玩多季
同金鎗頂上對決

無限商機轉泥買一鋪先

時時精綵試短途閘例輸十個馬位

廣陵王麻麻地

唔使買 呃人

SHIT 恩出賽就會

粉果個post

賭馬=馬會抽水=稅收=撐政府
拉得

隻超級綠洲終於轉左倉

所以我地賭粉果

季初仲講緊打比同金槍砌過

馬會前線黃撚到傻
721元朗之星何妖 拉

跑唔出

已彎

堯騎彎

以為去告仔到
估唔到去笨輝

巴度是蘑菇的

成堆馬po核心入侵飲食台

福逸蛇好active

粉果控係佢

咪再屈我一啖食晒啲粉果 明明係福逸蛇

BOGOSIR有份食

你條撚屌 煩撚完未

有無水

好撚煩呀你

蝦膠

未開始刨馬
仲有幾日先跑 咁快刨好撚難挨

成個po都無幾多係講馬 點心 單打都去咗一大半

手機homepage係馬會

馬po精選未撚刨就出哂

原來馬po有講馬

你地講方蛇都一半 方蛇算講馬咩

$10WP 有錢贏

發覺必蛇TG係裝飾用
拿蛇成日係到叫check

馬PO講點心
點心PO講馬喇

應該真係裝飾用，高寶蛇都係到叫佢CHECK

方蛇都唔算講馬，呢個世界冇人講馬了

係

必蛇肯Check下TG應該少十幾個Po

尾兩關field左佢

佢中六環彩

咁就400幾萬

必蛇 tg

寶高蛇搵我唔到就係度轟炸我

當然啦

你地拍拖?

抵你比寶高蛇狙擊，成日唔覆

佢廢老唔識用

必蛇原來老過你

佢都唔撚係路 問佢野 第日先覆

掛住係連登開POST
開始明白點解寶高蛇JER必蛇，體諒

想win神嬲？

燈神ho

佢on撚9

禮拜日貼真飛贏大錢

針晒

蝦蝦蝦

你係味抵屌

佢有福逸蛇同郭生都夠皮啦

投注站買真飛 有唔對路可以話買錯退飛
點解app唔得

角色扮演
女定二奶

係貼就早D
咪學岩剛同BILL GOR等人買撚哂先出水

可以wo
打1834633

福逸無jerjer

你含撚斷左

屌你老母

姐係你老婆

關係好亂

攞嚟撻

認真

爽d

佢地有無可能勸一個正數既人戒賭

真心問

福蛇 多左個女
個女有j
爽死

負數都未必勸到啦

可以既

根本鳩up

你知自己9up就收嗲啦

你打去味知囉

好惡

屌佢老母

我講條Line

人地話你呀

見你哋jer得咁爽咪又屌吓

蝦膠 屌你老母呀

Sorry

Sor以為你話緊你自己

必蛇好鍾意比人屌 佢sm 控

JER人咩感覺

搓做蝦丸食咗佢好過屌佢老母喎

SM必

同屌柒粉果差唔多

佢冇S 得M

搵野賭下

好食嘅粉果係好味過蝦餃

你班柒頭

M必

賭星期日必蛇贏定輸
輸1.0001
贏10000

屌到屎必

On9999

邊個屌佢？

新力必屎

Sunny 屎必

福逸屌Win神Ho屌新力必
人形蜈蚣咩？

呀 必SIR牙 想問今季18馬膽係咪仲未W過呀

叉燒腸=社會賢達

屌你老母

想做win神嗰位 三文治夾中間爽死

咩比喻嚟

好味嘅蝦餃係好味過好味嘅粉果（雖然唔存在）

Gay必

我屌你老母琴日屌柒完粉果
比人知道左連登名

錯
福蛇個女係win神ho
而win神ho屌必蛇
即係福蛇個女婿係必蛇

Ask 興旺陳

玩假鳩咁識玩

On9冇藥醫是真的

越講越痴線

必蛇嚟 叫福蛇做老豆先

閹馬唔係比人玩 可以點

做狗餅

屌你老母拿蛇推推拉拉都唔撚識用上左熱門搞鳩我屌你老母拿蛇

真正老豆

俾人鞭柒囉

粉果好似透明膠袋裝住啲嘔吐物

Post你自己開嘅
柒撚咗怪得邊個

Pin左佢

驚比人覺得爛賭

食嘔吐物啦你

我反

屌 唔係講笑 諗起都想嘔

人地點睇唔重要
最重要自己

俾人屌到反皮就有你份

講講下 真係好撚似

你都食咗唔少

仲要一啖

咁快500

賭馬未

金鎗六十 外面 過呀！

一啖過就咁吞都好啲
可憐啲廢老要慢慢妹吓妹吓

仲要比花生啃親

新手入黎 有咩要注意 電光能源個時開始上左依條不歸路

呢場贏在薛恩上 佢跟住走生位

電光能源都叫新手

小心呢度有幾個黐線佬

輝哥

師兄

杜狗

冇最合拍冇場場精綵...尾場爆到冇眼睇？

尾場二班千二，潘頓又有兩駒二揀一，最終揀騎沈廐「最合拍」，至於棄騎的「場場精綵」就改配史卓豐，預計兩隻都會孭唔少飛，但會一齊係度定一齊叮叮呀？

「最合拍」上次贏一班千四，今鋪落二班縮程跑千二，計死數計時間梗係好有優勢，但上場佢贏來其實一啲都唔易，有幾步更似要畀隔離「紅衣優駿」過呀，最終係捱埋最尾一啖險勝「百步穿雲」，交代咗小心呢次跣人呀！至於「場場精綵」潘頓唔騎呢隻「時時精綵」同主一出即勝馬，已經有啲奇，仲要120磅潘頓唔使超磅都唔要...好喇，告仔今季啲初出即勝自購馬「孖寶兄弟」同「加州得迅」，谷一劑勁到無倫，但之後表現點各位有眼見，「場場精綵」係咪又會有第二次出賽併發症？真係唔敢講了！如果兩隻都唔係度，尾場跑邊隻都唔奇了。

咪扮嘢啦你退咗役電光能源都未出道

交入post費

北風錦標

佢飛出田雞走線果陣真係好撚驚

隻馬泥地幾勁

唔係好耐姐我岩岩巢翻12 13本馬簿

卡素蘭奴確診

輝哥遠征好勁

我睇唔係個下 佢轉唔到 就差一步 而家先岩岩好

呢場吐血

大賽騎師黎水

師兄睇錯

美國騎手

埼豐

極品絲綢望住13首奪打比 咁又十年

個個都賭左十幾年
18歲開始 即係全部3字頭起

咁多年最鐘意個個都係大摩頭，第一隻最鐘意既既係威爾頓

有D細細個唔賭都開始睇

呢隻馬名好on9
完全唔知咩意思

好波

識貨免入post費

馬post好似有個巴打都係叫卡素蘭奴

咁你係爛賭

@寶高

呢到D人迷 中華主將 鋒仔

最憎人話我爛賭

岩岩廿中

最精彩我達谷1800
Drop 後

究竟點樣輸比喜勁飛

岩岩18

我係反肥航，最想佢無牌

呢度有幾多人迷肥?

免入post費
歡迎！

呢隻最撚勁谷績 贏打吡
威利旺旺

練馬廢過人
淨係識向下望

有料

去撚埋地獄添
下撚到

我肥冠練 點解反
勁飛翔 騎落去 有呀！

心術不正

最憎何良同肥鬼 自己做世界就好 累到其他人

快D心律不正喘鳴流鼻血

葉楚航 冠軍係你啦 勁飛翔贏呀

肥鬼大口慶祝.gif

其實我睇馬就係岩岩極品果年
因為至勇威龍第一次出 我大注左

林宥嘉應之星

蘇狄雄

拍住簡蛇隻手小兒麻痺.JPG

預賽個鋪就係比呢隻搞掂咗

呢度最撚勁果個
賭左40年，佢有入場見證呢場賽事

老巫

勁飛翔個期仲幫佢打氣
另外都好唔鐘意蔡約翰，山頂

狄狄仔呢場騎到成個潘頓咁

呢度不蔡狗大本營

最憎

蔡神仙區係隔離po

以前岩岩睇馬最迷告狗
隻隻馬都操到好撚壯好撚大隻

贏到有動作 皇袍加身

Btw 唔計做野 我覺得潘頓騎功好左

仲隻隻放頭

開心好玩放唔放呀...

一向好
潘未上位前 好撚用心騎每一隻
爆好多冷

鍾唔鍾意白神父式水撥車輪鞭

俊歡騰 絕塵果D
好撚好睇隻馬

執輸行頭慘過敗家

今次尾場又唔知放唔放

迷笨輝迷咗10幾年
好想睇佢贏冠練

11檔最合拍嚟個大慢閘呀...

佢放頭控黎

但去馬頓個種走位 好似貓巴講 轉彎就gel得

依家仲有無正氣外籍練馬師

精疏王

老苗

潘一生好少出大技
常感恩復出
友瑩格日本

呢樣真係要拜你做師兄
我而家先開始迷輝

好鐘意 佢係摩頭影子主帥

今年

你都好撚老

個女都好大個喇
識屌人老母

唔係影子啦

友瑩格無都打到有 好痴線

所以見到淒涼佬細細隻嗰啲都要小心

你地識好多馬

其實諗諗吓唔止
喺電視睇住我騎靚蝦王贏香港短途錦標

近代車輪鞭最好睇一定係佢

告馬好撚慘

勁撚到 呢場

博馬準撚到

形勢好好啦
威哥其實似冇乜心爭贏打吡都夠
蔡兩師徒今年死火
告仔日行一善
咸成練彎好多馬
希望帶到落尾

直路諗住無 4455啦 痴線 打到win
Btw 我仲反雷

老實講 告狗威脅大過威哥
不過告狗無必要博冠練就真

反蔡反埋雷

老仆街做過兩次冠練都夠啦
贏下大賽賭下大錢仲爽

同蔡約翰爭冠軍個年好j到痴 最尾個日

清反雷 星期三羊好多

暫時睇都唔覺告有心搏
同埋佢哋兩個咁frd告放水唔奇

笨有新馬勁 但輝目標頭5
下季會好慘 今年去盡

星期日佢手馬又造世界

佢下年都有好多新ppg入
拍賣會狂掃貨
希望keep到

大摩最撚on9 就係比方狗cup 屌

風險高 留下年

馬王輝其實係少1,2班馬姐
如果呢批質新下年係1,2班有能力企穩
其實唔使擔心，佢D新貨3,4班實有貨交到

威哥啲馬真心數唔出有幾多隻可以幫佢爭到冠
兩隻勝利啲分又盡盡地，我睇最多榨多場
幾隻陽明、醉醒神果啲長近難贏

金盃真係

新馬唔掂

告仔10-11 12-13都比大摩隊冚

星期三先嬲 信佢一次 依家要去搵二手飯食

邊年?

冇從化倉爭好遠
佢太少質新ppg

佢精英大師果季好撚勁

13-14?

以前咁少馬跑都91場

12 13我記得係尾二個場

大摩提早收爐
方狗去馬

呢樣反而我唔太擔心
就算依家手馬都仲有好多有上升空間
今季完咗都會有子彈淨

所以味話好撚勁

蔡摩放晒水啦 比面佢老豆

繼續多啲高班馬轉倉嚟都好

威爾頓之後就係佳仔 個時超鐘意佢

卡達聖啱啱過到牛精好友

帝聖XX中段變奏比吳嘉晉同個世界搞掂

未交代嗰啲都會搾返場俾你嘅
好鬥心醉醒神呢啲

大摩講過呼吸最好既馬

屌啦

醉醒神勁到對乜對手都係同一個名次

田草1400輸二郎
谷1800輸精彩千里
谷2200輸比高瞻遠矚

全部都係2222222

個時唔知點解幾鐘意馬偉昌

果陣D高班馬佢好撚超
幸運馬仔 牛精福星 開心精彩

食得好偏

超級ON9 2班有得贏啦

熱鬥車神金莊令呢啲可以慢慢留番下季先用都未遲，3歲仔
仲有隻太陽勝將我初出已經留意，可惜之前傷左

昌哥跑到後期又係田雞上身 場場都三四五疊順其自然

佢仲西利

贏到爆冷

點解全部輸俾大摩？

有無諗過佢同放頭既傳承跑，邊個高啲？ 好想有答案

薛恩仲西利啦

馬榮好嘢嚟

傳承

寶成智勝 上校 團結力量 踏雪飛翔
呢D有W交到喇
有排用

大摩輸比方狗 喊撚死我

其他第二嗰啲無印象

佢騎摩啲馬好好

綠駿精英分分鐘都有W
威哥真係數唔到咁多馬出黎

翡翠紅星未開齋前都好犀利

騎鳥語花香 炮彈咁

百寶袋都入局啦
我凝住佢減埋果2分去谷草

副帥

威哥手新馬 冇隻好

落班換潘狗又食喇
食正黎水校馬條線

上場輸比北極光wo
呢隻一班馬黎

我今年先開始賭

Street Boss啲馬五歲就殘啦 咁樣走咗反而大家多啲幻想空間

仲有幸運駿駒

賭馬記憶返哂黎

雙天至尊跑左個第5就連續兩場都有人講
啱啱果場輸11個馬位

輸條街

香港限制左佢既成就
以前愛駒之一

個排最唔鐘意係勞愛 依家肯定係田雞

我睇辣得驕應該有

贏到步步穩

諗過佢跟住傳承跑 直路話過就過

對美國馬 差一皮

賭左一年半 想學野

德叔un下un下咁騎幾好睇

我剩係識金鎗六十

傳承好撚勁 唔會過到

兩心知咩黎

笨輝堆ppg真係好好J
熱鬥車神1400-1600有用馬嚟
上校唔叻但4班點都有得贏
踏雪飛翔團結力量坐底3班中
胆大威猛極速奔馳一定有質素
寶成智勝年年豐收唔洗講
金莊令雪茄之友試閘都ok
就算自然力量我都覺得今季有得贏
太陽勝將下星期三復出睇吓點 佢同鑽得勁有啲似

博馬都ok

寶高蛇: 學咩撚野 你好撚煩蝦膠

步步搵J一世

隻相見歡排番內檔會想試一試
但隻馬係咪有事
今日冇出來

靚樣ppg大把
車神一班馬黎

所以我數佢手馬
要贏多20-25win唔難

大大

傳承係我覺得依幾年出去跑都有得贏既馬

馬主係咪怕輸

咁一定啦

呢隻都贏得真係要寫個服字

聽日11點會有游水記錄

德叔唔差

嘩 好勁

係怕翻黎跑唔翻

勞愛好似俾人睇到佢打假鞭

我苗

步步友

大摩比左重任佢

呢隻跑1200仲勁

始終摩頭遠征歷史唔係幾好 步步友

你個名
諗起隨心隨意
比垃圾肥擔誤既好馬

白德民

相見歡好靚仔
但應該要等下季
係咪游水資料未出呀？
寶成智勝都係咁

Thorn Park啲馬好早熟

花月春風

下年希斯

十三少

軍事出擊

有陣時馬會mark晨操可能會mark漏mark錯 一日半日唔使太上心

希斯一撚定係唔撚正氣

好撚勁呀你

遠征澳門

奸仔達師父

三歲個陣仲話下一季去跑安田

阿佳 果然係你

殺科贏到

之前隻百年歡
柏寶係裡面攝上來

新力佳

第一季贏威爾頓

希斯嚟香港搵錢至上啦

必蛇背緊係咪血統黎

落飛就岩了

個時真係未賭 下年靠大家俾料

佢好撚勁
背埋母系

跑C欄1600
嗰場贏得靚到

嗰年煞科亞視cut直播

香港咁耐以嚟遠征之王 愛倫

羅理雅贏

母系點背呀大佬

原諒必蛇
背血統覆唔到TG好正常

新加坡就差好遠啦，友誼去應該都有得贏

你記性好味背到 同第幾胎

1001
早著未播第4個POST

寶高佔200/1001

以前啲新航國際盃好好睇 冠軍風采 壁虎夢

最佳新馬

依度有無邊個啲水可以跟？

啱 所以川河達駒老母幾勁

有冇手足識 祝運佳

有馬PO精選

冠軍贏到世界盃

會員 拿樸迪兩心知
下星期三夜泥一定要跟佢

數清楚

方蛇

世都未撚出

80年代達人

依樣無留意

之後比壁虎夢贏返次 費時佢成日做二奶

種王黎黎去去味果幾隻
達駒馬王黎

川河達駒睇落無同母細佬咁叻

冠軍鼻毛贏

黎香港110

黃字大佬係咪無左出現

比方狗等含撚

郭克都收皮啦

Home office

和順超影

你買哂佢就出現啦

川河系

上一次相見歡 郭能跑1400夾7何妖落樓

灰色神獸

Yes 用電腦同輝溝通

追清

笑左

大摩sp出品

跑一場就退役既話歷史地位會好高

係 依家藍衫獨大杜拜 以前都有得撼下

佳狗都係咁

藍營靠葉森轉運
郭克廢左好多

唔熟外國馬
但記得佢隻繽紛會黎香港果陣好震撼

祝運佳 70年代中

蘇萊問心 識撚練

輕鬆贏

唔係佢練 南非馬王

好似講左好耐話黎都未黎

本身黎 但疫情 留澳洲

好似唔黎啦

龍王誇張d

鄭棣池個隻呢

好過艾沙朗尼

屌 笑到我

龍王係好撚勁 出道次次三甲
唔知有冇記錯
安田果場出盡奶力

咁呢個你熟啲

夢仙？

依隻馬應該呃晒全港所有人 諗真會好撚勁

廢到

相見歡vs永同歡

俾潘頓扼哂

老苗廢

禁住贏美麗之星
邊估到得一鋪

必蛇有料

佢細佬都唔止110分啦

美麗係g2馬

龍王係好撚勁
但好撚可惜兩年香港最前果隻都係愛跑得

方狗練低d

吹大到

愛跑得都好勁
但泥地輸比高風格

天久

唔夠班

13年港隊最前係恩格斯

老二馬

記憶必

黎到除時又擺係谷草呃人蛋陣

龍王日本最強馬

有年係愛跑得放頭

好彩有utube惡補

勝出光采

我搭唔到嘴

盈彩繽紛真係好可惜

唔入流

唉呀夢仙墮馬呀

盈彩繽紛呢

輸比天久 贏蓮華

時尚風采 大告招牌馬

好慘

平頭第2

你下下70年代

必蛇記性好好

有冇人記得神舟十號

Vincent要多謝白德民啦 扯起隻馬無踩中佢

龍王最記得個日我係聽商台 贏到佢地心服口服
最記得多名利同潘 勁到

3歲幾個月連續跑7鋪 on9

太多傷患 好想呢隻幫十三少拎短途錦標

朦朧美態塞到暈

石哥
輸比友瑩格

寶高sir幾時開始

KO 朦朧美態

勝得精彩咪又係

矇朧美態 布宜學

好多傷

多名利走先
呢場我頓代表作之一

我至勝威龍

第7捷得4隻馬跑

大成功祿怡 祿怡大成功 祿怡大成功

第一咁樣call馬真係頂唔順

我依稀記得多名利走先，跟住又返塞佢

係食跑線

布廢

贏到g3

騏綵

必蛇血統王

必sir幾歲會唔會有人睇秘書處大

走去跑新馬錦標屈人機憨撚鳩

賀賢

大心臟始祖

布宜學呢鋪出頭太早 所以HK Vase就想入直路先衝 點知出事

美猴王第2

淨係記得佢同美猴王

好彩何妖訓左
一陣又話布宜學青靚白淨想含

前一場讓24磅行過天久

2400最勁既外隊係邊隻

寶高sir同必蛇就好似讀書果陣乜都識晒 狂搶答問題果班

依下真係勁，真係無留意過

金蘋果應該多啲人識

狄倫 吹到好大

美猴王谷草王

贏到法國2400

仲有八運寶 魯伯軒

曲尺手

王林蘋果就識

肥鬼

谷草有贏過美猴王錢

衝鋒槍算唔算

Highland Reel?

跟住我覺得係占卜

外國馬神

呢隻都係 外面一氣衝上黎

睇外隊馬好好j

對占卜幾有好感
周圍遠征
佢配種成績好唔好?

高地之舞差唔多環遊世界

跑谷草都贏到8球左右

識唔識殖民首長

輸比拉

方蛇愛駒

呢隻識
愛倫

香港瓶

同德

原居民個期？

新寫實派個名好q型

威滿蹄贏爆冷 戴圖理技勝靳能

配種最叻應該係澳大利亞,其他馬無乜特別

告東尼

果隻垃圾日本馬 印象深刻
潘拉都騎過

但唔記得果陣過黎跑贏定輸

走得太快 有咩理由會段段24

天文學家 真心配種勁

差好遠 殖民首長個陣愛倫都未開倉
原居民好後啦

90年代頭?

爆冷好慘

我E+信你地出黎飲茶可以由朝傾到晚

贏啦 打響名堂 第二年就過嚟開倉

里見皇冠

里見xx

咁日本果隻咁廢

差唔多，80年代尾90年代頭

唔撚食粉果就得

里見治

必蛇好猛料

原來隔多幾年 92年先嚟開倉

有咩新系 發掘到

我最鐘意週日寧靜

識貨 日本好多馬名都正

飛雪仙蹤
艷跡可尋

LM
必蛇賭初出馬贏好撚多

日傾夜傾

848

嚟緊摩仔可能都會買下Dissident啲仔嚟香港

大家中意睇短途多d定長途多d

唔係日本馬

外國馬狗會譯名好撚型

又新種

黃金巨匠

天空深處

以前成日去機舖打馬機

好撚燒錢

最型係邊隻

Real Impact遲啲有子嗣嚟
幾期待

日本馬 神鷹凱旋門比望族追過 最深刻

請舉出曾勝出以下4個大賽嘅馬匹

香港盃(香港邀請盃)
香港金盃
香港打比
女皇盃

澳洲馬王異見客

興惑

必蛇設壇

我買親都神鷹
無聲鈴鹿 個名好正

fuck 睇錯deep impact

你咁夜都唔訓

爪皇

威爾頓？

太易

On9

快

9up多一陣

留比其他人

翠河
好撚易
不過你寫埋邀請杯好大TIPS

爆post就訓

中晒 大家都係核心馬迷

爆POST訓
聽朝較撚左鬧鐘起身放股票

我以為自己記錯實際影響英文名

海外馬 刺激

real impact係呂蛇個隻新日本PP?

果隻3歲贏安田？

我最鐘意週日寧靜個名

型就北地舞人都幾型

必蛇 海外咁好記性

笨輝ppg 應該下季到

型過香港好多
多多

佢蔡俊佳

寶高蛇犀利

必蛇 拿蛇出題未?
唔出就訓喇屌

Dor Dor

拿蛇出題

馬主質素問題

上一代暴發户做馬主通常無乜學識

香港搵隻馬名靚都好難

呢隻破數據 但最尾係澳洲先贏返

必蛇度緊

依家都喺澳洲配種

香港好撚多都係食字塞 貪好意頭
無文化

一時間諗唔到問題

早抖 搵埋呀女陪你瞓

成兩點仲有人覆粉果POST
飲食台D人痴撚線

果年安田買唔中佢 就係3歲

吾誰與歸

你老婆黎

睇黎粉果真係好撚多垃圾食

勝/ 贏/ 威

900了

必蛇呢

性玩具嚟㗎咋

你地反手撐粉果好多正皮

所以包大偉啲名成日比人吹奏

因為佢都係鬼佬搵人幫佢改

笑撚死 d留言好正

粉果我次次叫阿媽食剩塊皮留俾我食

唔要垃圾 要垃圾袋
我屌

其實改個英文名
再搵馬會D翻譯翻中文就好撚靚

你要認真諗吓嗰個係咪你阿媽

包幾靚d名
鳥語花香

好撚癲

有無啲馬主真係有文化

前排有個po講馬會譯名好高章 又食到音又keep到意思

冇乜 包大衞算係咁

冼鏡煜嗰堆都幾好

大摩fans

冇錯 大摩馬字典

1001 派我 1籠

麯院風荷雲淡風輕嗰堆囉

做人邊有咁完美 想三個錦標攞晒 點知變三個亞軍

蘆葦叢？

風華正茂

馬真係怕改錯名

有幾可咩爸巴閉 個啲做到馬王

成日有乜鳩之星 老撚土

果年好心 鳥落1200
同一世界擔正

呢個係咁岩定點

家燕之星

我到而家都念念不忙 鳥語跑1000果場
世界級

搞到隻馬灣埋

大摩太貪心

不過唔貪邊係大摩

近年少左好多摩法幻影

好失望

家燕媽媽仲正啦

贏到女皇 好好了

Win神先會食

冇人用 冇計
鳥語係一隻超勁既馬

你唔係講緊呢隻咩？
馬名英文係解蘆葦
有條友屎忽痕咪加堆叢囉

Win神Ho會食修哥

馬會係黃

就係因為1200顏你老蓮搞到佢心雄

邊有人癲到正本戲先黎增程400

黃到金

好爸爸太癲

大摩計到同一世界贏到 味唔派佢去
味增程

大貪
鳥語花香先贏到蓮華

當年擺明唔夠跑
大摩

-50

指鹿為馬

結果個屆三個第二

隻馬根本無1600氣 用質素跑第2

好爸爸嗰年淨係正本戲有料到 其他一滴都冇

但最尾憑步步穩 創惑贏到呢兩場
下風馬贏

霸道？

用軍事攻略底出步步穩真係好撚癲

薛達志

德叔

馬會真係好聽民意

酸達志

大告啦已經

練馬唔差
性格唔得

方sir都成日聽觀眾電話

講好爸爸就要屌袁屎傑
垃圾馬主

前一手唔係薛咩

即係老苗啲frd

大告接完睇唔出練過

now only whatsapp

爸屎閉

Hello daddy

佢同胡森雖然一定唔係勁

但奧運馬房單野我信佢地係清白

Darren成日等位等到無位

再前一手係笑話黎

[勁加加加州議長] 三月二十九日田草十場賽日討論區IV

胡森後期賭馬師

1001
未

Encore

大摩說再見

粉果個post真係好正

加油

睇住佢金秋練成咁 可以想像到美麗傳承比佢練會落到三班2200先好辛苦咁贏到一場

呢到好多老坑老到應該係飲住燒酒推牌九個種

仲推緊

大家好似搞錯咗啲嘢？粉果冇花生㗎啁，潮州粉果先有花生，娥姐靚粉果冇㗎！

隻好爸爸勁到係孫達志手上都攞馬王

你一樣

係安哥 三班

同表哥賭大錢